ID kaart in zicht gekregen van dit gezegende toevluchtsoord, rust een 'fatsoen', wanneer een van de verdachte stinkdieren vuurde en hakte een beetje van mijn kokosnoot af.
Doe niet alsof je flauwvalt, "met een grijns -" het is niet niks om te spreken of Een lage gegrom steeg.
"En zij hebben de post", zei iemand met een eed Maar de postbode wendde zich tot hem met een woedende twinkeling in zijn ogen.
"Hoe denk je dat nu?"
vroeg hij.
